邊位手足寫嘅麻煩認咗佢

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

笑你老母

屌你老母親節

又搞鳩我利 利物浦咁黑你地憎咩吓？

重奪

網上轉載，唔係我寫的

我利21XX年都未拎到英超冠軍

唔拎過一次點重奪

G

死利狗

麻友

張頭像係麻友？咁好明顯啦

ching咁好眼力

卡奴